# `kioskApp`

Electron приложение, которое запускает киоск информационного экрана
в полноэкранном режиме.

## Запуск

Запуск киоска по `http://[::1]:2000/kiosk`:

```bash
npm run start
```

Запуск киоска по любому адресу:

```bash
npm run start -- http://example.com
```

В директории `utilities` этого репозитория есть скрипт для автозагрузки,
который автоматически запускает киоск.
